# README #


### Estas son las pruebas que realice a weplay y zmart :)

Hay dos carpetas, microplay (que es weplay pero me equivoqué de nombre)
y zmartjuegosps4, son dos pruebas que hice con scrapy.

necesita descargar:

pip install image

pip install PyPiwin32

y ejecutar 


scrapy crawl MicroplaySpider3ds -t csv #para el de zmart

scrapy crawl juegosPs4Zmart -t csv #para el de zmart

estas son las pruebas que hice, el patrón es recorrer una lista ingresar al producto 
y extraer.

